有冇人知第二期grant loan 同車船幾時出

如題

我第二期grant loan出左
車船未出
好似係

Loan 出左？

我1月已經出左

我一月出左grant
Loan 未出
利申 鯨大

我第一期grant八月已經有
但第二期到依家都無

乜柒都收哂

用撚左喇喎

我第2期都未收到

未出

ou 仔

一期12月出左，二期未